［人生配點2］ 身高智商JJ 3樣你加埋幾多分?

身高: 1點=1cm
智商: 1點=1分
JJ: 10點=1cm

example:
175cm iq110 jj 15cm
175+110+150=435 average

你唔洗SHOW哂3樣數字

我先425

屌有層樓係手，每一百萬都已經一百分啦

689

咁快開大絕

447

身高167cm
智商70
jj 18cm

180+110+15.7

445

70?

490

召喚SiuMa

424

184+140+20

第一次見人自認弱智

442

600

2cm

絲打無jj點計

415

典型連登仔=660